紀律部隊三杰：學者各界指三部門值得港府表揚

三大紀律部隊過去一年半以身犯險抗暴抗疫，還要兼顧自身工作，為本港的治安把好關，有議員大讚人員無畏無懼，守在本港的最前線，直言：「感恩香港有他們！」亦有學者認為「鐵三角」克盡己任，值得港府表揚及重視。

議員葛珮帆認為，3大紀律部隊對本港貢獻良多，對平穩香港局勢有重大的功勞。她解釋，過去一年半香港先被黑暴打殘，後受新冠肺炎疫情波及，苦不堪言。

香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強則表示，3大紀律部隊除防暴抗疫外，日常工作亦無忽略，甚至做得愈來愈好。他舉例，入境處負責監視目標人物有否出入境，滴水不漏，過往派包機接載滯留外地港人，更令印象尤深；警方在處長鄧炳強帶領下一洗頹風，止暴制亂，日常工作做得更出色，只要有罪案發生，即使在無人報案下都會主動追查；海關則一向在掃毒及反走私等各方面都有出色表現。他認為，「三傑」均值得港府表揚及重視。

陳續指，《港區國安法》已經生效，相信未來會有更多重要的工作，「三傑」任重道遠，故認為港府可增撥資源，添加人手及裝備，以讓他們做好把關及執法工作。

無消防！？

咁樣讚得嗰三傑，即係消防救護先係真清泉

潛台詞係香港消防處係垃圾

你叫HA 班同事情何以堪

屋企火燭自己救囉

一見到"學者"就知係陳偉強

HA唔係discipline

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

Ok

消防處長藍到咁都比議員無視仲唔垃圾？
做晒契弟 點知真係比人當契弟

香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強

上面班人中左武肺自己行入醫院，唔好坐救護車千祈

又係陳偉強
條友係咪之前被圍毆過？

東方不嬲唔妥消防

解放軍無份仲有公安？
咩意思？沒有內地公安領導，全力支持和合作配合香港警察，會有咁既表現。

咁都可以叫學者

麥記做炸薯條係咪要做叫「在世界最大快餐連鎖店任重要職位」

而家全香港學者只係得陳偉強一個

消防海關入境

懲教署呢

三大國安部門

係理大持續進修學院教垃撚圾

只要有罪案發生，即使在無人報案下都會主動追查

有人報就唔查

HKCC知名學者

又打飛機

HKCC當自己學者

畜牲

警方在處長鄧炳強帶領下一洗頹風，止暴制亂

肥仔聰:....

香港理工大學「專業及持續教育學院」講師陳偉強
speed只係獨立學院，ive都不如，算嘜嘢學者。
劉小麗都係同職位，但白粉報又無報小麗都係學者。

屌

火警冇人報主動去救火

算鳩數

自己搵人係咁吹風讚自己

最小呢一代唔會忘記你地‘鐵三角’做過d乜陰質野

btw狗隊有幾柒而家全世界都知

想上位唔做學店係要高度表態

懲教已成condom

各界 = 幾十個親共小圈子

屌你老母

清佢老母，消防署長咪又係曱甴前，曱甴後

即係三大賣港集團

學者：全部都係垃圾

利申：學者

HKCC幾時先肯炒左條契弟, 學者學者, 見到都想嘔.

721人去左邊？

可惜班細冇佢咁藍，上年仲要係咁俾狗開波，深藍都變淺藍啦

收皮啦，消防果班只係因為職業所需所以容易遮走佢地d黑暗面咋

勇武擺工係狗既功勞

西方來來去去都係嗰幾條蛋散

俗稱揀case做

恐怖組織認證

我一開都估緊係咪佢

做狗

無糧出？
雙標撚又黎
好撚可悲

邊個𠽌得最大聲就邊個贏

值得表揚就緊係優先接種疫苗先啦

其實消防都係一班仆街 不用分那麼細

咁多教授唔搵
求其搵個hkcc lecturer 出黎指三道四
代表成個學界
真係好笑

前線手足好黃

分黨分派已經明確

「香港理工大學專業及持續教育學院講師」
學者?

做啲正常基本野都要讚
姐係唔偷錢唔強姦就係好警察？

入境處負責監視目標人物有否出入境，滴水不漏

究竟啲人當佢地係手足係咩心態

你地認證完 即係呢三個部門最撚黑啦
Btw 果三個部門可能寧願你地唔提

未入都知所謂學者又係陳偉強

上過陳偉強堂
鳩up佬一個

How about 飛行服務隊？
已成condom ？

柳記狗咁俾心機搞手足都冇份上榜

三柒咋？杰？ｄ痰好杰？

黑狗有咩事既話
最好自己醫自己
同埋黑狗走去救火啦
港共唔需要其他公務員架
以後淨係用黑狗做哂所有ｃｉｖｉｌ ｓｅｒｖｉｃｅ可以啦
包括洗公廁

黑境有港共驗證

現實知佢做黑境，一定指撚住佢黎屌

三傑，咁似黑社會嘅。

雖然間野係好有學店嘅感覺
但自己讀過呢間嘅社科asso同大學
坦白講入面D老師有心好多 係想令你成長
大學果D 理9你咁樣

hkcc soci grad

因為大學professor主要職責係做學術研究
每年都要有一定output政府先會比錢間大學
好多professor都會比上面捽數嘔成果
而學店教書係唔洗做呢樣
你幾時會聽講"XXXX大專院校最近研發出一種疫苗"